東京機舖！

有冇人知東京邊度有機舖有Gundam Seed Destiny?

係日本仲玩舊機比日本仔笑喎